蕭生：google創始人alphabet三巨頭eric schmidt離職！

原來google咁勁

重點係18分鍾 陷家產

要大手入貨

股價係咪冇趺過？

查實佢唔算巨頭
當年係啲基金佬係見google兩個創辦人痴痴哋線
揾個正常mba佬睇住佢哋啫

重點係：嗰Canteen 好大，帶朋友去食飯唔使錢㗎

蕭生去過又認屎認屁啦

可惜因武肺役情暫時關閉，依家冇得食啦